【反修例】被發射物擊破防毒面罩 BBC記者：警察無睇說明？

【反修例】被發射物擊破防毒面罩 BBC記者：警察無睇說明？

香港警察昨日在多區反修例示威現場施放催淚彈驅散群眾，外國記者亦「中招」。其中英國廣播公司(BBC)記者麥克唐奈(Stephen McDonell)在黃大仙的衝突現場，被警方施放的發射物擊破防毒面罩，幸沒受傷，他未能確定是否催淚彈。

麥克唐奈隨即在Twitter貼出照片，並留言呼籲：「所有人要小心，我剛才被警察施放的發射物直接擊中面部，幸而面罩抵擋了壓力，它只擊破了面罩，那是否催淚彈？」他晚上再推文表示，「我猜可能香港警察忘記看說明」，並貼出彈売上的說明寫著「不可直接對人發射」。他又說，懷疑早前可能被警方發出的橡膠子彈擊破面罩。

據麥克唐奈報道，衝突現場很危險，警方的發射物從四方八面而來，又指香港的局勢「明顯升級」。

陰功
呢隻罩成千蚊個..

識閪英文咩

中一個bbc鬼佬比中一百個香港人更多外國人注意

英文說明毅進仔識閪睇咩

要派戰地記者黎香港

毅進仔唔識睇說明

We have no information please find pprb

Push

push

公司出錢姐

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

P牌仔，小心係狗，黑警死全家，妻女慰大家

中立黎講
以前韓國都好多示威
但差佬係真心全部向天開槍 點會好似而家平射
仲要以前韓國示威直頭玩埋火